【動物臺侍奉部100】你最中意既人唔會同你一生一世

宗旨
相信部分動物台巴打係唔開心既時候，希望會有人理解。
但係你總會覺得小圈子多而且永遠融入唔到。
覺得感情台多MK，有一種被俯視既感覺。
無論係咩台開話題，唔係比9upper騎劫，就係0個回應，
永遠最多人注意既都只有釣狗公偽交友post......
有時候都唔知有咩途徑可以宣洩下。
所以本帖成立目的係希望動物台巴打可以分享近期有咩開心或者煩腦既事，
就算有咩諗唔通都可以一齊分擔下 ，
因為係動物台入面都比較容易互相理解 。

本帖歡迎任何討論情緒、友情、學業、愛情、動漫、日劇等。
儘希望每個人的留言都可以得到注意。
有日文或學習問題亦可提出

同你一生一世既人唔會係你最中意既

唔係聾3想搶我都唔會理
希望唔會再見到佢入黎

點解
頭先食左張250%+3合1打80LV紅龍得廿把10星武

Lz個名好柒

唔知 都係鐘意ff14個款模式
但係ff14太易死一個成隊輸 有壓力

掉寶率增加好似冇重疊
但20把10星會唔會太誇
換肝好似最底係11-12星？
我記得係出11星多過出10星

我會永遠同雷姆係埋一齊

黎玩魔獸

Vlan個個 ？

魔獸世界 我玩過最襟玩既game

10~11星,12星換唔到肝

睇完第2集好諷刺

所以話要用腦

做咩都會用到個腦架啦

我平時用開大腦控制手手腳腳已經疲於奔命

所以你輕度弱智

邊套

300手速(打飛機)

black mirror

已為係動畫

睇完第1集冇睇
題材沉重

廢jer

睇完S1,第2集最好睇

買隻650好定鐵三角好

買GT650

家陣個顯你老母卡個價

55

好唔中二啲西片下下都要扑野

點解你地仲未撚死

ufo廚全部都係食屎狗

yes牙ching

神父食屎狗

我一拳一件食屎狗

經過今晚深度思考
唔應該咁話神父
咁會侮辱啲狗

mhw好玩

想食牛排

係

早晨

條街真係好撚涷

青頭仔

典牙食屎仔

最終回了

你識鬼玩…

吔渣唉 巴殺卡🖐🏻

巧凍攬住我

雜種

嘩屌
買埋干將莫邪啦不如

好凍呀

外面下著滂沱大雨，兒子跟父親倆人在家吃西瓜看電視。父親沉思了很久終於開口說話，有一件事情想拜託兒子，原來是讓兒子去繳電費。兒子鄭重地接下了這個任務，冒著大雨衝出去交電費。但是此刻的營業廳早已關門，於是絕望地兒子便跪在了門口，大聲哭泣，斥責自己不能為父親做事。

一家三口出去遊玩。一條意外的短信打破了這幸福的一家三口。丈夫不得不丟下妻子、女兒離開——因為他忘了還信用卡。最後在妻子女兒的苦苦哀求下，他下定決心不離開他們了，要留下來跟她們一起面對。

Hi

四個人玩真係好撚好笑

hi

含撚啦

點解會冇風出既
唔係呢種轉插咩

你個野壞左

Fuse個燈冇著
係個轉插壞左 ？

大家好
我係美波朋友
佢岩岩電死左

電死埋右

仆街.....綠到眼都突埋出黎

you sucky sucky

希望美波萬劫不復

你地心底唔好

呢個美波係假
真果個死左了

(抱

black mirror呢套野真係好癮

希望你能記住我，記住我曾這樣存在過。

我婆

其實如果要知道套動畫每段分鏡邊個整係咪得bd本書仔先有講

好凍想射波

射咗 睇緊火滾撚樣

屌你老味凍到鳩縮

系

今晚食飯

夢裡食

8點半先放學

都係神父既錯搞到待奉狗成日比扶清迫害

又邊位

若xxx

俾美波搶GBF post 1001個條友
好似is

比起真實型槍game(如戰地風雲，cod 同rainbow 6等等)，我反而更鍾意玩奇幻型（borderlands同bioshock，主角有得用魔法或超能力），呢種槍game會愈玩愈爽！

你唔講我都唔記得搶過
個辣殺Post1001未

點解好似睇過

有冇人入元朗比我撞下

原來Moyi搞事

個傻閪笠水狗黎
依家我係隔離post擺明講鳩佢
佢都吹唔撚漲

入屯門陪我食野

冇帶回鄉證

元朗夠要

好眼訓

揸住碌鳩瞓

攬住妹妹訓

用自己方式

元朗我睇架喎

我對佢都冇mud野
Fgo曬卡佢就成日屌鳩人，咁fgo post有共識唔曬得就冇所謂啦
我gbf post冇人管曬下又比佢屌待奉狗，明明人人都會曬

之後自己冇玩fgo一排中左野又成日講話自己點點點中，棄驚有加成又盛
又話人屌人曬卡戇鳩
一時講一樣，比神父搵返啲舊野講又話扮假膠，神又係佢鬼又係佢

廢事理

咪就係嚴人寬己
我地圍爐9up佢又唔鍾意
佢真係有好多野唔鍾意

就係咁先有趣

咁其實
佢會唔會mon下呢到
Btw有冇花生link望下

Btw想問下神父
其實井係唔係唔熟廣東話？
除左呢樣我真係諗唔透佢做緊咩野
奇葩黎

唔係

芝麻奶茶好正yoooooh!!

又係時候召喚慈父飛行普

why he so on9

son fu carry me mhw ok?

Me玩信長ng用mh生存ng到落去

don't know up wt

全地圖透視

傻鳩神父

傻鳩美波

樓上兩層都係傻鳩！

佢整理文字能力差姐

你最on9

打緊邊隻

car jor in buying game

real
信用卡買叫我請稍候
今晚唔得就買500充值算了

use paypal la

但佢識6種語言⋯⋯

he讀得太多語言 唔記得點say cantonese姐

我係神父

系
私有時都唔思え出す広東語的

55555555

Watashi ng sick Cantonese

desu

冇paypal

You is Chinese
U is Chinese forever

我地背靠祖國

You Izumi family China jin

U jj mizikai

發現自己唔識同現充相處
又返唔到毒撚既世界

有冇可以容下我既地方

睇ufo真係會睇壞腦的

個防毒就到期,依家又冇特價成800蚊
美波之前講個個90日試用可唔可以用返落依家個ac到

轉email+重裝好似得
但bitdefender太垃圾冇用好耐

淘寶卡巴三年幾蚊

咁你用緊mud7

mud7都冇用
阻9住我玩C服

用家問題,用左幾年都冇野

屌閪撳去官網再撳renew個價又平左60%
直接係程式撳renew800蚊

你未試過google完搵solution都玩唔到姐

一齊去韓國走轉？

冇理由會玩唔到
佢block左你個檔案,你都可以whitelist佢
不過我信到佢十足,佢話奶野就信佢會奶野
我搵啲老返game/軟件同一隻版本,都有啲有報毒有啲冇
係我以前試過set到個安全性太高,玩某隻game連唔到落大廳
我都係覺得is用家問題

會然廁板すみれ真係好正

我block左

講野幾搞笑

邊個黎，好耐之前block落

唔知

加佢落白名單 exclude某file 佢都照block
其他bit用家玩C服都係咁
熄晒所有防毒功能都玩唔到
最離譜係每次開game 都del9我d file
最後唔記得搞左咩先玩到 但每次重新開機後都要set一次
唔係又會發作

我寧願唔玩都唔想受到風險

我寧願中毒都想玩

比人影到你打jer或者偷信用卡就橙了

唔裝cam notebook有用膠紙擋住
信用卡就算啦 用緊prepaid

美波幾時同禾玩pso2

都唔同鯖

你轉過黎/去共通玩

我都係寄生多 一副辣殺裝

我宜家上一下

機戰X

條友講嘢好戇鳩

漂流武士出左ova

博士
呢種套裝絕左種？？？

等我賣返幾個億先再轉船

垃圾黎

但賣場點解咁少貨
定冇人買

大把呢啲幾十萬冇人買既裝

你room用左幾多錢搞

我唔整room

明明呢隻驚其中一個特色

嘩屌
隻花擺設宜家升到5000萬

哪有錢咩

開多D角色做走破挖煤囉
一星期8位數字啦

咩係挖煤

挖礦石

礦石點搵錢牙

9up
或者去room搵supporter幫你打素材
但都係開多幾個角做走破最實際-.-

認真挖礦石點搵錢牙

挖フォトンスフィア任
宜家好似都冇咩肉食

冇玩太耐 比唔到建議
好多野變到唔值錢了

一萬蚊一粒到
不過點挖牙

Idm虧咗如何繼續再戰百度雲

咁計,肝換強化石賣底啲

棄驚保平安

有咩事
仲係900kb/s咁down緊野

金髮loli
我要做蘿王

想知仲有無方法提升速度
雖然已經好過10幾kb

我都用唔到，係咪無更新

wt link ar?

報左海關

你不誠實使用電腦

神父一邊download 一邊篤灰

比黎明更遠的地方

神父比人影到佢打j話要腥哂比佢識既人睇,
咁我同神父講啦個個男人都會打J既冇咩大不了,最多咪比細蚊仔講下
邊個想睇男人碌鳩
神父堅決反對比人睇到自己打J,所以交左巨款比個騙徒,
搞到依家冇錢課金
點知個騙徒收到錢之後依然照腥神父打J既影片出黎
屌...原來神父唔想比人見到係因為佢J緊cp...

隱囝都未出事啦

我以前都留過頭髮
成日比人話我個樣係靠髮型黎carry
有次我終於忍唔住,想證明自己非常靚仔
所以去左剷光頭
點知比人笑我剷光頭件事笑到仆街
為左塞住佢地把口,我到到依家都未留過頭髮

唔知
係咪你ac比人block左
登入左用idm都會限10幾kb
開無痕唔登入咁down
利申 比佢扑鳩左十世

Adventure Time good

之前追到搵完呀媽
勁好睇

自從百度封殺我之後就未上過咁制
又要電話驗證登入 又限我百度雲速

今日都係好撚涷

無login
你個idm version幾？

Hi
想問下井仔點解成個弱智咁
雖然佢對神父好 但一單還一單

百度雲依加仲可唔可以export出嚟用aria2c dl

光宗duck ng duck 閒

好似係6.3
係大陸網down破解
有無link，今晚再試下單唔單到🤔

有無6.3破解條link
我依家6.28

咩事

google idm破解 第一個就係
安唔安全自己諗

扮偽娘出泥食飯

black mirror 3季後面好麻麻,四季第一集都係

現充先睇西片

西人先睇西片

你閪人

我地阿森納 LMAO鋒線

yes
joke

Mola鋒線
Molamola

唔想住烏去車

出黎食飯可以 扮偽娘不了

66

2333333

666666666

光宗吾好嬲

紅月

Mon post dog son fu
Yau mei men wa ho see

月蝕

大祭師伊姆霍特普

唔好睇既我自殺

有無D好睇既垃圾

自殺啦

睇完第一話
唔錯

梨地全部刀系傻鳩

越後越好睇 比小小耐性睇完頭幾話

京都紫羅蘭

shit

fuck

gou bi

睇行文用字就知係毒撚 唔係上進養0賴嗰種on9 而係真係毒撚到出汁

黎明

毒撚得罪你牙

串鳩我?

傾褔さん

呢套好似幾啱神父睇

我頂尖飛行棋棋士龍王

呢個有聽過下
好似係極虐

我係蘿王

想入夏洛醬

識食

禾中二師姐

睇下露營先

老女人

等包膠

想知係咪可以拍得住南極

今季
蘿王>>>>>>>>>>>all

小櫻>>>>>>>>all

好少人吹奏小櫻
好多media都冇乜再點提

千里馬常有 而伯樂不常有

今季三套夠
darling 龍王 南極

惡魔人

fate extra唔睇牙

睇

美波又開mk post

屌死你

出去食二手飯

CANAAN好唔好睇

蘿莉聖經

露營唔錯

一月有XXXX咪是但塞d垃圾入去播下

有冇loli?

#11
上條當麻
編輯
隱藏
我唔係分身

我知你(呢隻)唔係

#12
COCO太婆.
•
1 分鐘前
我唔係分身
我唔係分身

呢件係唔係都難講8~10月果排咁大量學生電郵

做鳩你洗撚分身咩

算吧你地搞我先

你番工受氣就要搵我出氣?

用數量圍人就得?

睇曬分析完你 回覆都係現實受氣

牙井好波!

咁你覺得點解你去到邊都比人圍?

點解呀井d動詞形容詞量詞無個岩？

一句野斬開幾截

我等永遠G持牙#

人地開abc講唔正中文就話
點解連字都要打錯

#語學

以前玩GAME比人恰咪重本狂買98,498,798 ETC.BOX,之後上榜上位

之後d人見你上左位又唱你,然後我再自己潛入佢地咪9UP話根本假

所以好死呢個LOOP每一年半~兩年就一次咩GAME同網都係

你up乜鳩?完全唔知你UP緊乜鳩

你未學識#語 睇唔明係好正常架

語言偽術

即係一見人上位就踏人抬高自己

你邊撚到高位呀屌你老母低能仔你過街老鼠黎咋
高登係咁
連登一樣係咁呀
叫你聲井台主你估你真係台主呀屌你老母
咁撚叻叫admin比個台主你做就真係服撚左你啦
反正你家下日日去站務台9up 唔差在開多幾個台主申請post啦

冇野啊 個場我睇既都敢入黎搞事

其實要用正常用字唔難,但唔想爆其他馬甲

井狗收皮之後我即刻清算你地班弱能

屌你明明我隻隻字都睇得明
但點撚解你可以搞到啲文字係冇意義

強姦緊中文

原來咁多人mon post

文字係用來表達意思
已經超越左1999嘅程度

首先9up?因為人地搞我先

真係同果面一樣既予審投訴既台主有用咩?

果面真人識台主叫佢直接搞好過

你up乜撚野啊?

藍生聽人講你好型棍

搞你咪搞你
你邊位呀

原來你唔知果面D台主有咩功能

由一開始就唔明你UP乜撚野 你spin去邊撚到啊?
高?邊撚到高啊屌你 小醜啊?

咁你爛返過去啦
好行唔送

我終於知點解高登會管理不善

下話? 咁你想點呀?
你想大我起我底放上公海TIM呀?
好撚驚呀

連你自己都死左黎連登
你同人講你高登D野把撚呀?
洗唔洗讚下你好威好勁
我唔撚知人地攪你D乜
但你不嬲ON9開 你都踩親我幾獲啦扮失憶?
獲撚獲攪到動物台比你D POST洗撚哂版阻撚住哂睇野
同一集漫畫出幾個POST又情報又日文又熟肉
我屌你老母?

咁多人mon狗竇

入嚟餵你

你唔明搵日再打過,依家無手打

仲打緊mh

屌你老母親節快樂

#對上入黎搞事好似都成年前⋯⋯
Btw其實我都唔知佢講緊咩

追擊井狗

以你嘅智商打幾多次都一樣

牙井同神父佢地玩mh ok?

開post又話

只覆人post又話洗版

我剩係睇得明呢句
呢句最似廣東話

其實大家都係唔妥你姐
你咪出少啲Post囉

永遠G持牙#

下? 開POST點解唔撚屌得你?
同一樣野又情報又日文又中字
你當人智商個個同你一樣?
咁我家下問埋你 你係咪大緊我
想講你起到我底可以周圍貼呀

做乜鳩

識6種語言既井仔可唔可以講幾句韓文黎聽下

攻殼機動隊AAA 有無人有繁中720p
上網見好似無咩字幕組做

唔好撚用幾忙幾忙做藉口笠水啦屌你老母
我早幾日打BGD沖活動TOP100稱號咪又係咁上連登 夠唔夠我忙呀?
講到剩係得你有機打其他人無咁
笑撚柒左

呢套好似係arise既新編集版黎

打緊mh 咪嘈

打你既機啦食屎狗

1-8都係，第9，10集有新嘢
撚住直接see aaa唔睇arise嗰4集劇場版

神父呢次都唔敢幫出面
#真係要好好反省下

我都仲未開arise睇
聽講評價好差

我開得一個系列通常點都會完曬去
好爛都會睇

攻殼每套都係平衡世界全部獨立睇都ok

笑左BanG Dream!用手

識twitterD人用電腦連點或者AN機set自制硬件再用摩打連鍵已經唔洗手刷

呢句我睇得明

用外掛咁揚

我#語十級

無再玩音樂game

十級幾乎聽得明我屋企隻狗講緊咩

洗鬼咩修改apk已經唔洗打100%

唔係越高越廢咩
N1醉勁

bili版 fgo都大把一下群技寶具殺週回9隻

twitter大把音樂game除左 idol,ll無人擺片

汪汪

no on9
兩隻im都有修改apk100%perfect

ching有d串

屌你老母玩隻GAME用返隻GAME玩既方法有乜問題?
用外掛去玩?刷排名?
你有冇尊重過隻GAME呀屌你老母?
你同D支那豬有乜分別? 你無呀垃圾
仲要笑人用返光明正大正正常常既方法去玩?
下次人地去現場睇LIVE洗唔洗比你笑
D咩LIVE VIEWING大陸仔拎到衛星源 任睇
去現場既都係ON9?
用埋D旁門阻道野仲好意思出黎周圍講?

唔撚敢講其他野 但剩係憑你岩岩講既野 已經夠哂做我屌柒你既理由
日日打撚到凌晨4,5點先訓
打到部6S底板都燒撚左

轉個頭比你笑鳩我弱能用手去玩隻GAME?
識用外掛好撚威?
咁你玩黎把撚呀? 純粹開外掛拎下虛榮感
搏下人認同?
SOFAR咁你個人又真係的確既既
上網都要周圍搶POST開 講到自己識用BOT又乜乜柒柒D旁門阻道野幾勁
做人做撚到你咁要周圍既咁樣搵虛榮感搵人認同自己你都幾可悲

[url]
[/url]
help me accelerate ok?

牙藍好波

屌得好

唔撚敢講自己乜都光明正大
但起碼唔會做到佢個人咁撚低"裝"先
屌佢老母臭閪 打機用返正常既方法去打有乜問題?
講到佢玩MH咁撚忙 唔撚寫BOT去玩MH?
戇鳩

不誠實使用電腦表表者

牙井個通知又壞jor

又扮盲

個閪人唔識覆定點?
發表下啦?
我係用手玩架啦 我係手動架啦
沖TOP100都唔搵人黎一齊輪更打 自己ON99付出哂成星期時間去肝架啦
笑啦繼續

#: 寫緊bot打MH 冇手

我唔撚知佢係咪有留意聲優D野有留意高橋李依
但如果李依知道佢D所謂既FANS係用外掛之類乜乜柒柒去玩會點諗
完全無尊重過任何人咁
剩係想自己拎虛榮感 威囉

牙#

出面開POST就識唔敢入黎繼續覆

唔好笠水啦牙井 返黎囉

牙井block咗你哋睇唔到ja，唔好屈佢扮盲

我愛井力頭號選手

9唔撚柒搭8
講講下無啦啦話人幾靚仔
講到尾係咪即係想話佢起到人底好勁 叫我咪撚嘈

答係乜意思未

撚起牙井之前係高登話自己好多人痛腳
仲有張圖扮睇緊高登server 會員file

number做資料夾名嗰幅？

牙藍一齊瘋狂轉g

不了
打bgd打到有陰影
短期內都唔想再玩電話game

原來打到入黎
台主以一敵百

涼都沖完肯回應未

同綺禮絕交

依賴咖啡因生存的人
通常都活不久

青春

旁門左道?

之前玩LL同打機都無用bot,外掛見班人用非正常模式舉報又唔理,都唔玩音樂game咪講左

開post用提示又嘈

咪講左唔玩音樂game

估唔到侍奉部最終回有牙井客串
值了

得罪左m子
冇得同神父連機打mhw了

抵4

7

你又唔同禾連

人地用外掛所以你又用
十足十班垃圾小學雞打CS/PUBG D藉口咁
屌你老母閪
腳踏實地做人好撚難? 唔敢講我現實係點 SOFAR我現實都係好失敗
但我覺得起碼打機上腳踏實地係好緊要
仲有 唔好同我講LL啦垃圾
你同我講LL SIF隻GAME?你未撚夠班呀

唔撚玩音GAME你笑乜春姐
縮撚返埋你老母個閪入面吠啦
你做既野剩係得呢D旁門左道野就叻
屌你老母搶POST開乜乜柒柒都搶想做台主想上位呀嘛?
咁撚叻做D有意義D既野啦
姐係講緊做下d冷門動畫, 漫畫翻譯呢d就真係勁啦
當然唔係用你d 1999既垃圾語言啦
家下我講到明見你一獲屌你一獲既 屌你老母閪

旁門左道野?做玩家舉報外掛,回報bug,修改器都唔理la營運

有意義既野咪做緊上年組左團舉檢聲優fan's恐嚇,2017年修改左條日本法

好多團員都有法律底或者d今年去考埋

除左圍人仲識D咩?

識笑鳩你條小氣狗咪得

收視保證

唔撚知你團乜撚野員
聲優咩fans恐嚇亦唔知你講乜撚 關你撚事
屌你老母我夠可以話全靠我做野 c3 afa先有呢d聲優黎香港表演?
乜撚野都用把口係到吠就叻 戇撚鳩
仲要 乜撚野叫做"做玩家舉報外掛,回報bug,修改器都唔理la營運"
係咪人地唔理你就可以都用埋一份?
一句講哂 用fgo用外掛用得咁爽 第日如果有機會手渡會見到李依可以傾1,2句fgo既 你自己個人係點面對?
人地李依就日日玩 腳踏實地咁玩

侍奉第二部

藍台主大戰井台主

我有舉報bili代理只bam有直播用修改同外掛果堆

日版科技號手法學完成段方都舉報左日版營運都有修改過

我都無用掛玩4隻帳每隻每期pool一單起

要屌就屌阿扶啦

講咁撚多乜乜柒柒原來最後同人講自己無用 你估有無人信?
你過得到自己個關呃下人 你自己覺得OK咪得
BTW無人想知你課幾多喎
4隻帳每期1pool 1單起你想人拜你呀?
咁撚少趺都趺撚左啦 你慳d啦

理性d好唔好?

舉報恐嚇聲優果班人有咩問題?

一句講哂無用外掛同修改器

你收皮啦屌你老母講咁撚多之後話自己無用
我估就真係無人信啦 你想呃自己咪繼續講撚飽去
btw我無話你舉報恐嚇聲優既人有問題喎
我笑撚緊你得把口咋嘛 得撚把死人口講話舉左
我話C3 AFA D人係我邀請黎香港都得架啦 死傻閪

呀仲有
你所謂既舉報我諗落 你又可能真係有做到既
Twitter撳個幾粒制舉報人留言呢d又真係算舉報既
做左野架啦

你又要問,答就話真係多餘

好多團員都有法律底或者d今年去考埋

井台主讀law

下話
得把口9up答既乜柒都答撚到啦屌你老母

咁你話答呀嘛
答埋呢句咩意思未呀?
我家下好撚不安喎

係 之後都係繼續得把口講 乜柒都無

召喚磁父飛行泡

又發功

手機趺壞左

F5 F5

入人狗竇話人圍you
goodest logic I have ever seen before

屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!要換電話!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

說好話 做好事 存好心
今日做左未呢

弱者的話語

做壞事會降低強度

未做過

我說過要拯救蒼生
說到做到就是我的忍道

究竟#狗想得到D咩 點解可以咁唔知醜

好認真
2000蚊左右買咩手機好

htc

我都係諗到HTC
不過邊部好

iphone se

行入去電話鋪自己睇spec啦

Se+1

撚知

好撚凍牙

想問下macbook用黎打機熱唔熱
岩岩裝左win10

渣⋯⋯

no耶 gi歐給搜 內嘎 塞疼得

ng g up mud 7

翁接那 no 基kyo揪給

泡狗文?

依家睇得多主流動畫都可以扮老屎忽

泡狗文空耳歌詞

Jojo要睇到邊到先有好似須佐能乎個d化身打交
睇完第一集動畫好悶

第三部,即係第二季先有
不過我覺得第一季10幾集打後既第2部最好睇
第一部係有啲悶

食快餐的賤男

咪又係毒撚

做老屎忽有優越感

我鍾意做老賓周

賤畜美波

日木仔老屎忽文化睇得多動畫會傳染
我都開始介日木了

啊呀牙雅 koi喎屎他撈哇

on9

you on9

黎明去搶darling個1001翻黎

記住唔好改錯標題

Ok

石屎分離

半場4：0

一早話咗換到mk
買埋羊就好撚勁

井狗呢?凍撚到縮返入老母個閪到?

但後防依然係柒爆

比比鳥成日唔知幾時自爆
高斯尼都好炸彈

高拉xxx其實好渣
btw我藍三球了

...欣賞佢嘅後上......

希望死利狗好好教訓下熱狗

要比熱狗屌打了

邊個多崎作

沒有色彩的多崎作和他的巡禮之年
村上春樹

屌奶星原來山口百惠咁後生退休

好撚熱

好多歌刀系佢唱sin

請井返黎做侍奉部代言

內有惡犬 井妹勿入

匡智部代表

病撚左幾日，好返但聽日又要返工

恭喜

屌呢幾日日日訓廿個鐘
好多野都冇做過

無妨

呢度有冇會然係自帶bgm

下場靠阿狗報牛

不了 頭寒了

最好黑返十幾球

出渣加就多多都唔夠豬

有藍神

有MOLA

藍大點睇情人節青龍

呢本野好啱2lai睇
好戇鳩

美波百年一次超級無敵高質推介
想知道更多嗎

村上春樹本刺殺騎士團長好唔好睇

有冇人一齊討伐神父

最近有追
on9到爆 個女主

你班食屎仔侍捧狗居然無視我！

愛00g

愛靈異？

係校門露底褲比人睇

好鍾意兩個男主
認真 膠到無倫

變態佬同讀書人

gay

女主kawaii

黑絲的確可以一戰

買唔買刀劍玩

綺禮有冇睇櫻花忍法帖

冇

問你樣野
點解你對福音戰士同翼神傳說評價差咁遠

搵我入bgd post啦 唔係有井狗/有特別野都唔會入黎望
btw pad垃圾驚 我家下隻game直頭bug撚埋更新唔到 由鳩得佢唔撚玩

好垃圾，狗尾續貂

睇左1集
坦白講冇期待會好正
但都會繼續睇

我睇一套野既評價係睇打唔打動到我
eva我覺得好屈機係在於mix左基督教入去
人物方面反而我唔太like
翼神個setting我覺得真心屈機 個種族衝突矛盾
有d位我覺得甚至抽象過eva
會睇到人1999
但個感情矛盾係令我好著迷下

啱

有冇睇甲賀?

梗係有啦

坦白講我覺得我思維同你好似

好事黎

睇你點睇啦 我覺得EVA講背景設定根本係捉錯用神

你指咩設定?

但係好著迷下 引用宗教 亞當同死海古卷呢d
好J到
齋睇真嗣成長好趕客架

你講依D野只不過係錦上添花 無左都唔會影響個故事

所以我就係睇中呢個位先覺得呢套野好正

基督設定只係好表面
衰啲講句係鳩擺落去
佢係冇好深究
當然個效果已經非常好

即刻追晒牙井啲留言
唔得閒上嚟就有嘢玩

其實剩係絕對領域一樣野已經可以上神台了

淨係真嗣毒撚到對住女神打飛機已經上神台

翼神傳說輸就輸在捉唔到人虛弱既心

黑絲？

一套野有靚女就ok😊
短髮唔睇

你睇人造人

浩子回已經救曬成套野

獻上坂本真綾一首好歌

訓

翼神世音is la g
eva gooder

邊有時間玩

人造人點都好過醜一世

Btw 呢套人造人h漫好睇
想搵返套h漫

90年代前好多硬科幻動畫,依家已經冇mud

偽廚

有野睇了

一句死mk耳經夠型用

當年西片都係科幻潮，尤其係銀翼殺手
電影>動畫

ova時代多實驗動畫，現家ova變左番劇附屬品

依個係銷量榜？

睇個款似係myanimelist個人氣排行榜

兩部電腦4開

Yes

銀翼殺手2020我覺得幾悶
但係新個套2049好撚好睇

睇返條anime list 2016係咩事
之前一直正正常常

頭先食譚仔
叫左生腸 但黎左生菜
我問唔係生腸咩
然後隔黎個女仔話佢都聽到生腸
佢係咪愛上左我 可以即日結婚生仔

其實有樣野想講好耐...
其實...
其實......
其實......我覺得a-1套fate廿幾集啲打鬥仲好睇過hf第一章

係幾爽，我得閒都loop

仲未睇hf

中出啦仲等咩

係 快

南極

琴日睇完overlord 第一季

聽講新嗰季唔太好

睇蜥蜴🦎人扑野
其實第一季都做得幾劣
不過劇情同背景幾有趣

夠爽就得

想唔識上exhentai既人都唔好自稱毒撚

上普通hentai就係為左打佢隻game賺錢

上面講左咩
睇唔到

綺麗
link???

25頁開始

【一月國隊隊】 DARLING in the FRANXX 討論區 2

講緊神父on99

請問有冇管理員
有人傷害部員

扣左佢10點威望

參考當年會員雷姆

要求水桶3日

要求口球一星期

好撚悶呀，點解有普通話堂

要學好
唔係講笑

講到就得 唔洗精

一早精撚左，細個逼住學

搵我

你就好

you 哈士狗funson

宜家喺到玩聆聽，小學都唔知做左幾多次

u都係
全個動物台都係Husky分身

笨撚吹屎眼 剪翅相思 笨撚走音

我打算貼滿成部機去屎tar筆

Ho7

agger

傻逼先睇村上春樹

好多雷姆

綺麗有冇tg
有d私人野想同你傾

下個post名我改做SP交友台點睇?

我印象你講過幾次

想問exhentai點上

收聲啦死mk

見到有隻熊貓咪上到囉

我係

刺殺騎士團長好唔好睇

未睇

唔好咁中二啦...

不過上次amazarashi 首嘢正d

我發現自己罪大惡極

都是無病呻吟

咩事牙

神父有冇tg
想私底下屌柒你

打緊MH 你屌住空氣先啦

屌我仲未得閒買

等炒等收爐

仲未走

班大既頂唔順了

神父打到邊
hr過咗50好似無咗目標咁

拆UA拆到想死

點解 京紫可以咁悶

講下笑又唔得 由第一日已經講左依套係小眾唔會好賣得 係你條傻柒先係度當真 定係你地成班on9玩膠玩到唔識分人係咪講笑

慢熱作品遇上速食文化

班侍奉狗係咁上下

屌用錯ac

聽說京都都已經是原創第五集了，這樣的魔改雖然在意料之中，但也不是很理解。聽說京都文庫特別小，沒有什麼好的投稿，但是這樣魔改，原作者的臉有怎麼辦，這怎麼算是千金買馬骨呢？

帶著這樣的疑問，我去找了一下關於京紫和京都文庫的考據，頓時只能感嘆一聲，這可真是不得已。

魔改導致沒有作者願意去投稿;文庫質量不行，屬於雜魚中的雜魚，吸引投稿的作品更不用說;強行捧文庫作品吸引別人投稿，動畫還得靠魔改......簡直惡性循環的死結。

結果，京紫本質文庫宣傳廣告，不知道能否有所作用呢？

再學我大佬扶他講野我就要拎刀了

快❗

個fd 有追開京紫小說
一早知係文戲黎

京都借背景人物

文戲都可以好睇唔悶既姐

推薦神父睇

啱啱補返套寶石之國，高質作品

有睇漫畫 好耐之前

動畫好清新

emiya首歌好聽

法國神父口味幾似我

我鍾意大眾都鍾意既野

大眾鍾意既me一律唔睇‼️

博shit我件辣殺裝有人40萬買jor

而家先醒起雷姆幾日前生日

追左好多套
可以入會未？

證明你唔愛佢

召喚gif

屌返大陸返左成個月咁濟
日日忙撚到傻

佢去左勾佬
你：

屌你老母

上去叫雞叫到唔記得生日

我要成為魔法師，先唔會叫雞

叫鴨

睇垃圾唔計數

禾甘大個仔刀未睇過一套唔辣殺的動漫

禾專睇辣殺

我岩岩起身
食埋野返黎睇下
定你已經學識左

為咗成為魔法師，call雷姆

尾個句係話
當時兩條友一直睇緊個頁又黑又多白點既相（我估係夜空既星星？）你都岩既 大約都係不知時日過咁樣

それどこでなく
應該係それどころでなく咁解 姐係「點止咁樣」
佢篇文後面話 佢仲入左老豆間房拎左本好厚既書
所以應該係解返それどころでなく
其實後面你想點轉都可以 例如それどころじゃなく
それどころではなく之類
都係語氣問題

解錯唔好屌

就好似英文既they had been ing 咁既用法

係銀河
話星星都無錯嘅

美波

係味篇文前面提過

そうだ僕（ぼく）は知っていたのだ、勿論（もちろん）カムパネルラも知っている、それはいつかカムパネルラのお父さんの博士のうちでカムパネルラといっしょに読んだ雑誌のなかにあったのだ。
再上一句

文學唔睇前面有時真系吾知up mud9

岩岩入完戲院睇hf
點解到而家都仲咁多人睇

你up咩

2lai一定要睇

呢個都有啲料

就係睇左呢個
先笑佢幫京紫兜
因為太悶

一開波講個種人好似你老死

笑死禾啦
不過呢 我反而鍾意睇人評國家隊

其實點解叫國家隊

製作組自嘲

自咩嘲
自誇就真

拉麵小泉好唔好睇

唔好

拉面就睇博多個套

精品清貨特價
平左兩舊幾水去入
呢個真係好靚

棒球番

精品
平左

又一個月入群pm我

月頭

呢期有咩好睇

都是糞

有咩問題

小櫻
Extra

好睇

咁唔係呢期嘅有咩好睇

去睇big order

從零

決定出售持捧倍

想淘鹽焗雞翼
新年係味冇人送貨

同B coin一樣

你啱睇
爆肝工程師的異世界狂想曲

Y啱睇？

奉狗部睇得明big order既人唔多過3個

Re0睇到救咗條村仔就冇睇了

貢撚深奧

好彩冇睇

畫龍點睛

level e睇過未

未
基本上咩都未

Big order得阻住推
應該係垃圾當深度或者深度畀人當垃圾嘅片
50%中伏
美琴自己衡量

個畫面畫出黎咁有意思 成班人無為意

睇完最多咪當自己睇唔撚明咪算

阻住既品味自帶中伏度-10
40%中伏

正野 富奸最佳作品

咪讚緊你

因為你睇開四天王

仲記得=.=

睇到18先精彩

睇呢個
(性命擔保)比宇宙更遠的地方呢套動畫 應該係目前今季最佳

咁順便睇埋上季套手機

冇人理我9up
退出鳥

酒la

哭jor

神父推親一定啱我
次次都係

玩留

lan

好
唔酒鳥

今季覺得好睇
輕鬆少少搞笑:
比宇宙還遠的地方
搖曳露營

劇情:
博多豚骨拉麵團
fate extra

感情:
紫羅蘭永恆花園
戀如雨止

完!

小櫻去左邊

Btw博多真係好撚gay

賣情懷既野過一陣就冇人睇了

愛吃拉麵的小泉同學

紫羅蘭比狗仔睇

有套新漫畫 講細路女
幾慘下

darling都無？

一月霸權...塞垃圾...

屌你老母😠

悶到棄左

到底係我講緊我自己覺得好睇,
定係要讀心哂所有人覺得今季有咩好睇?

darling呢套嘢 我係為咗睇15定02贏到最後

試著說:"我覺得_____都唔錯,可以試下睇",不要說:"_____都冇"

我為左機械人

我覺得little busters唔錯 可以試下睇

Sola
H2O
Myself yourself
可以睇下

有陣時都唔知啲異世界設定為咩出
好多本質上同奇幻類冇咩分別,玩升up加能力個啲同網遊類又冇咩分別
異世界穿越轉生有啲好少少就話主角利用現代知識去到異世界開掛
有啲就真係mud7用都冇,到不如cut走異世界個設定佢

key社一定要睇人類聖經rewrite

石頭門？

因為天元個班底先期待下

另一個世界線既me

清貨即係冇人要，隔咗一兩季已經冇人記得認過雷姆做老婆

雷姆清雖然冇即時訂雷姆，但最後都係買返，真愛

買隻膠人幾舊水，叫一次雞千幾銀
老練都留返啲錢買公仔啦

上一季：寶石之國

手機真係輕鬆佳作
後宮得嚟又唔賣弄色情
王道得嚟又輕描淡寫
故事慢得嚟又似參觀異世界

一來個陣訂左勁多隻雷姆，買到冇哂錢，而家有返少少錢同平左就心動
二來個陣覺得件婚紗好咸濕
但後尾覺得當泳衣咁睇又冇咩野

雷姆骨子裹都is咸濕

仲以為奉部執撚咗

執柒左啦

齊木楠雄

鳩畫都好過猿牲

你個女？

水樹奈奈把聲真係好嘈

我唔鍾意佢既唱腔

今晚一條心 阿森納

全力支持爺爺打狗

輸既話我好大機會永遠退出連登

好大機會即係0.01%?

100%

想同紅SABER瘋狂做愛

成個侍奉部執7先夠燈力

唔撚燈呀

一早執左
名存實亡

一日有人鬧侍奉部一日都唔會執柒

柒到唔敢睇落去

出左陣

藍斯冇正選

yes

不過有太子

似433但又唔知前面個3點排

4231

見人講聖誕樹陣式 聽落幾合理

4132

熱唔好彩
奧斯爾啲力量返左嚟

3核
太子 ozil mk

想睇藍斯

希望阿狗幫我地利狗報牛

我賭上我的令咒

#THFC: Lloris (C), Trippier, Sanchez, Vertonghen, Davies, Dier, Dembele, Eriksen, Dele, Son, Kane. #COYS

循例貼埋熱狗

係出面開左動物即討

最好黑返十球廿球十二碼

唔小心1001左，但唔開post應該比人屌

熱攻勢都冇咩威脅

條弱能又復活
Btw願死者安息 岩岩先知咁大單野

幾日啦

由佢啦

之後再慢慢同佢秋後算帳啦 家陣算啦

啱，屌佢老母咁大件事仲喺度屌五毛波動，真係弱撚智

Bookmark 左

old book

哈士奇
想問下有咩原因我玩緊一隻game
用notebook連wifi 5G會冇delay
用desktop直連玩會有0.5-2秒delay
Check過上網速度冇問題
DNS check 過應該冇問題 router都係set自動isp拎
情況如下
前幾日晚上玩玩下既時候 咩都冇搞過就開始delay直到今日
部notebook就係新裝既windows 得一隻game 其他咩都冇
試過將notebook隻game既folder原封不動咁copy去desktop 但都好似冇用

除左desktop中左毒之外係咪冇其他解釋？

係lan卡內容入面刪埋vpn既protocol都試過

和記

眼見侍奉部最終回竟然有咁多人客串，
已經心滿意足了
再見了！

1

2

3

4

5

6

8

9

10

現役最強

所以黎緊會開新一部

疾風傳？

卍解

HKBN
好似搞好了
我發現係copy完notebook既game folder 過去desktop
會無中生有左d文件出黎 應該就係呢個原因
之後down左Obit uninstaller強制刪晒之前同一隻game既殘留檔 用左nod掃左幾次
最後裝多次就冇事
個d文件唔知點變出黎

用埋哂啲支那野

用金山毒霸

客服叫我用360.....

仲有好開心刪埋alibabaprotect呢隻連用administrator帳號都刪唔到既爛仔軟件

今集darling真係世界級

我都打算追
部機咁似銀河美少年

不嬲都唔用uninstaller呢類垃圾野

貢用咩刪埋登錄檔

真心

唔怪之得你會中毒
果堆大陸防毒本身就係病毒

我冇用360啊
我係用nod32

只係隻驚係大陸帶毒驚

呢個uninstaller仲係大陸公司扮鬼佬貨出

唔撚理
一個好既program design係會uninstall果時會清埋佢自己D登錄檔
冇果D就唔用都罷啦

宜家先知

慢歌真係最show功力

其實好多野都係大陸公司扮鬼佬貨出

係,睇唔起自己

貼個"中國製造"=冇人用

血界戰線幾好睇

只要習慣了異常就能變日常了

2季差咁D

現在人們必須要自律並且取回尊嚴
為了活用百年前所編織的希望
藉由內含的可能性
將人之所以為人的力量和溫柔示於世界

其實佢係新番果陣睇左1集冇睇落去

剩係記得依句對白

EyeShield21都係依首最好聽

同意

Hdd仲有150集既衝鋒21

Eyeshield - 21 | ED 3 |
歌詞同曲好正

型棍子

0奶姐姐
其實⋯⋯我就係衝風21！
對唔住 昆左你貢耐

0奶姐姐比人食左啦

比栗田食左

覺唔覺啲台灣女歌手唱歌好難聽,好嗲

梁靜茹正

馬拉歌手黎

我覺得gummy都唔錯,可以試下睇

廣東籍歌手

#18邊位侍奉部巴打出黎認左佢

(求救)大脾無啦啦有個好奇怪嘅記號

巧7牙 條毒撚

你啲分身

cls 禾吾挽funson

好睇？

巧see 見到個post開到就黎過霸權就知

alin正

我=進清10朗

電器白痴

認肌肉唔認樣

而家打到毒妖鳥
好撚唔想返工

自然醒

我戰神附體、所向無敵

最適合做性奴

岩

鄧麗君正

有冇清平時出街都系用惡魔篇幅優零？

上水戰神

Me通常刀撞散班水課容

長矛攔截

我用瞬步

我用縮地追巴士 永遠無甩拖

小櫻用碌棍飛天會唔會坐到好痛

我識用the world

唔會

之後係後面生對翼

鄭少秋算唔算靚仔?

中上

邊到可以睇bleach死神

最好高清

睇漫畫版

從來唔睇漫畫....

作為youku vip既me都冇bleach睇

share.dmhy死晒

現實充

唔睇漫畫=垃圾
大家同唔同意

套野幾好睇都唔鐘意睇d冇感官刺激既野

咁大個仔剩係睇過呢套

你睇開D乜野垃圾韓漫?

都唔睇
呢D野邊有雙重標準

你唔用視覺點睇漫畫牙

黎明我屌你

音樂 1秒24格=刺激

東京食屍狗係咪想玩EVA TV最後3集嗰款玩唔成變左自爆

husky 個ebb 播段片都係咁跳針 點搞

D角色柒到咁 用3集黎自白洗白又嫌小

六月真係經典 用左咁大篇幅寫黑

無角色魅力嗰下慘

有冇清搵日一齊出泥爛求場玩美式足球？

有乸我去

唔想受傷

終於返香港想問呢幾日有乜花生
btw福岡好撚大雪

mhw終於爆主線

唔想撞死美波

成個世界都鼓吹緊色情

新田美波=會走路的十八禁

搵左咁耐死神都冇套正常清
最後比我係netflix搵到

好似得大埔撞車

淫kay講疫苗

想同佢愛愛...

你謝繼聰

現充部

得我一個毒撚

我喺到你冇G格講野

月之眼成功=big order結局

鹿兒島有咩玩?

聽日
Book左香港大球場
美食足球
不見不散

仲未收爐 fuck

請班大既北上！

今日情人節，又有排煩

又爆post

1001

正式執柒

注意
聾3如果1001左
1000開

執埋8

執9左佢

最後3日!!!!!!!!大減價

執尻左佢

又講粗口...

10001

執埋右

搵人開啦